Domaći zadatak - 17. nedelja - jQuery form validation
=====================================================
Kreirati web obrazac za pisanje komentara. Obrazac treba da sadrži višelinijsko polje za unos teksta i polje za unos email
adrese. Unos komentara ograničiti na 250 karaktera. Korisniku ispisivati u svakom trenutku koliko ima karaktera još za unos. Nakon 250-tog karaktera ne treba dozvoliti dalji unos. Validaciju ispravnosti email adrese uraditi preko JQuery AJAX poziva.